老實講 你地班淡友點講 我地都唔會放

即使跌到0蚊都唔會放！！！
ＳＨ！！！